[同我入黎聯署｜英國戰線］重啟BNO申請，篤藍屍灰

唔少父母有BNO既仔女，因為過左18歲
而唔會拎到dependant visa, 果堆人點算？

唔少手足響97年前，父母冇同佢地申請BNO
果堆人點算？

唯有重啟BNO申請，先可以幫到呢D手足

聯署link:

同時，我地要不停篤灰
絕對唔可以俾理藍屍仆街黎到英國
將搜集到既資料，send 俾英國既passport office:
Queries@hmpo.gov.uk

齊齊幫班撚樣做大灣人

7 2 1 唔見人！
Twitter 戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

Tui

幫手推

推

Push

重啟申請呢個問題好複雜，到時支那起碼成千萬人狗衝落香港，就算唔計呢班，本身香港已經好多蝗，唔想呢班有份，一定要有方法篩選

唔止英國其它國家都可以
另外去旅行見到黑警黑懲都可以試下提醒人哋入境處佢地

英國間碟MI5:
英國移民局:

美國間碟FBI:
美國移民局:

澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:

加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:

紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

何不直接send比MI5

已簽，再推！！！

一陣d鬼佬覺香港人真係好貪心
真係多謝哂

俾bno有5+1已經好好
仲要重啟
怪就怪你地呀爸呀媽吧

小心貪字得個貧

利伸：97後唔關我事

人地一早畀晒機會你
依家又畀伴侶、子女一齊去
英國嗰邊真係冇乜必要重啟申請
只可以怪自己老豆老母冇遠見

如果想報串D藍絲親戚, 我要我D藍絲親戚全部拎唔到BNO同拎葡萄牙護照去外國都唔比入境...

但我只係知佢地全名,FACEBOOK ACCOUNT同拎葡萄牙護照(因為係阿媽親戚係澳門), 可以點做?

你意思係email bomb英國政府？

推願榮光歸香港

支持

希望俾到更加多人走

連推

而加要瘋狂罵灰啦

依家先衝嚟嗰啲肯定唔畀啦 當人白痴咩

正

上Reddit睇，班鬼佬覺得唔夠寬鬆